想買人生第一部相機 fujifilm x-t30

本人乜都唔識 呢部好無??

好就好
不過唔知你想要咩類型的機同影咩題材，你去試下先

想影人多啲 但我見佢個mon無得反出黎 好似有啲唔方便

呢部係好機嚟嘅，不過如果反 screen 係重要，咁你已經答咗你自己

富士反 screen 就要低階啲 X-T100 X-A5，唔係幾好

如果第一部機可能睇吓唔換鏡嘅 Canon G5X G7X、Panasonic LX100II、Sony RX100 之類

唔記得邊部有得反 screen

xt-20

20好啲?

lm等人話富士女人色
然後推Sony

XT30性能 > XT20

舊款平啲啫

記得去特約經銷商買

X-T20配1855有排玩

反mon + 影人 = canon

canon m50?

除咗冇得反mon之外一切都好啱心水

X-T20 +1